日本動畫導演「水島努」公開支持香港民主自由，而家俾5毛攻擊緊

麻煩幫幫手檢舉下面啲五毛，同埋盡量唔好用太多中文搔擾到推主（日本twitter禮儀嚟

水島努大佬嚟，代表作品有「監獄學院」「少女與戰車」同「xxxHOLiC」，睇過嘅都知呢啲作品作畫同埋分鏡有品質保證
以前仲成日參與製作蠟筆小新同埋多啦A夢大家嘅童年都受過佢恩惠

深水埗地區個人代表

頂我開完po先見到有人開咗

無聽過香港人咁介紹自己

竟然唔係中國香港而係香港深水埗，一定係港毒廢青
仲要特地表明本地係咪支持緊本土

串元秋蒸口罩
可能黃絲黎
領導唔撚好出$0.5比佢

推

監獄學院有黑C大姐姐, 全部做M男監犯

Push

法國班支那人好撚鍾意老子前老子後

其實要令小粉紅收皮好簡單

支持中國民主自由，投票選主席

佢地會唔會連個post都開唔到嚟睇

支持民主都唔撚俾

暫時仲頂得住壓力無delete
已經入去提示有五毛呢樣垃圾tweet

睇到水島以為係水島精二

水島精二都係咁既言論

畜牲5毛扮香港人但老子 撚鳩佢話香港人向來形容自己做在下 睇佢會唔會真係on9走去信

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

link:

突然之間有兩個日本動畫大佬發聲
係咪業內遭受到政治審查所以開始發牢騷？

shirobako幾時上，要支持

因為請好多支那人做幫工

ps 代表作品有鋼之鍊金術師仲有高達00
細細個最愛

蠟筆小新

人地話民主自由都攻擊 小粉紅真係社會毒瘤 推

學台灣人話齋 呢啲就係業力引爆
中國人壓低個價錢同埋品質，再加埋一個武漢肺炎吹過嚟搞到成個日本動畫業冇得做

推啊 日本手足！！！！
提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

好心佢地做戲做全套，用google改返做正體字先

係唔係因為支那人人工太cheap所以唔怕日本人唔做令到日本畫動畫個班都人工好撚低？

啲廢網軍 屌佢老母祖宗十八代 屌埋佢係豬就得架啦

差唔多
我有朋友做日本動畫公司
佢同我講幾年前突然之間一大堆支那人擁去日本做動畫外包，搞到佢哋自己冇乜job做
仲要其實支那人整出嚟啲成品真係唔好，但公司上層只係睇錢 想搵支那人開源節流搞臭成個日本動畫業

Followed，痛擊小粉紅ed， Comment支持ed 。

新移民
仲要劏房狗

中國香港深水埗居民予以強烈譴責

同以前係美國西部起鐵路個陣一鳩樣

新移民都咁撚串
約出黎傾下計囉

另一位日本動畫導演「水島精二」仲講出香港五大訴求

代表作品有「高達00」「鋼之鍊金術師」
呢度反而少好多五毛中國人唔敢搞到佢俾人封殺？

邊兩個

水島精二
代表作品有鋼之鍊金術師 新世紀福音戰士

水島努...

白箱好睇

識貨

淨係支那人先鍾意關心人地母親健康
香港人甚至全世界既人都唔會咁講

呢班三毛粉蛆嘅用戶名同頭像已經出賣哂佢地

點解啲用戶名用英文甚至日文名，佢地到底仲係唔係中国人
點解啲頭像全都係日本動漫角色，仲要係女性
(有一個仲著咁少，非禮勿視，成何體統)
...
點解唔用偉大嘅毛伯伯，鄧公公或者雷鋒叔叔做頭像
黑五類
修正主義
思想未解放，需要上山下鄉再改造

啱啱google咗
水島努原來有幫手製作多啦A夢，蠟筆小新

相比起依家嗰堆熱血王道漫畫家

白箱第二季或第三季可以用呢個做主題
Btw, 水島努

W水島出手了
沒有高達看真是太好了呢小粉紅

tui

援軍（我） 黎咗

一齊支持日本製動畫
拒絕支那製造

岩岩睇到

我覺我人地用GIF直接播
用YOUTUBE個效果冇咁好,因為要禁入去睇

記住呢啲post唔洗同5毛鬧交
只會推高佢地個留言
Like自己人comment就得
同埋唔好搵啲文宣圖洗人版

班支那人連牆都出唔到 又黎指揮世界

小粉紅又叫人地唔好說三道四了

自, 日文名的是自己人

置頂你

就約佢出來啦

成堆五毛係入面代表香港

五毛扮啦，係香港住咗十幾年會咁鬧人？隨便將幾句香港鬧人嘅嘢同粗口擺埋一齊，我睇佢連蒸口罩出處都未知就拎出黎講

太高層次領悟唔到㗎，直接d，自己選主席對人民有咩好處？無大頭奶粉？打機唔洗再翻牆？

push

香港居民用簡體 .... 嘩哈哈你亞媽有賓周

唔識日文....唯有用英文留言

感謝

即係話俾人地知：我住係足立區，依家代表整個東京都講話！

好似發夢咁
完全冇諗過佢哋兩個會出聲
差啲喊

831

LZ人民共和國

入去講聲多謝

ありがとうございます

五毛

點扮都係聞到一陣支那除

唔識日文wor

分裂主義

唔好係留言同班支那畜拗推高佢地個view呀！
淨係like自己人嘅留言！識日文就留言多謝人地！

姓水島嘅
都係隊友

用在下葉問做例子

真係估唔到咁多人出聲
而家終於意識到支那問題有幾咁嚴重

廢事屌，唔好推佢上去

Support手足好過

芝麻人不停搞9動漫界
係咪想以後淨係睇喜羊羊疾風傳

唔話得架，人地話對美國鐵路佢地起架

明明自己友玩自己友，比人賣豬仔

點解要加深水埗
btw水島努做咩咁突然仲講到咁白
以前嗰啲聲優畫師like咗，retweet咗香港運動嘅嘢都要畀強国人批斗話港獨，respect

唔好推五毛留言，report就得

劏房窮閪蝗蟲代表

做藝術唔係為錢嘅人

會好執著忠於自己嘅原則

證明水島係真心鍾意創作

支那威脅論值得推

#検察庁法改正案に抗議します

因為呢單野
有人覺得啲人只係突然政治覺醒

所以成班業界大佬一齊表態

努哥

Push.

日文差跟唔太上呢單嘢
好似係話日本強行修正法案 然後大家都好顧慮中國喺日本動畫嘅投資，所以大家都唔敢鬧中國？

就約佢出來傾下計啦屌！

深水埗支那廢閪代表

掉返轉支持香港行社會主義，睇下啲5毛俾唔俾

水島努同水島精二成日喺twitter唱雙簧

個鬼佬咩來頭

Tui

你要明白係網絡我都可以成為鬼佬
你亦要明白5毛7毛係專業既
佢地職業係依個
1個會存示威者反抗畫面,而且會係有人支持香港果陣時貼上

最記得朴璐美出文支持香港
成班支那豬即刻崩潰
好多豬話好鍾意睇鋼鍊
仲怪朴璐美點解要支持港獨

重有一點都幾重要既就係大劣用汗血工廠既人工請班日本人去做 人工都可以多過日本公司比既人工

有冇識日文，睇動畫嘅ching可以上去講下其實香港依家啲情況同鐵血孤兒仔差唔多，一班𡃁仔為反抗極權揭竿而起，最後比極權屈用魔劍(汽油彈），之後比人用盡所有手段打壓

諗起呢個支那人整嘅表單
大塚明夫講句香港加油都俾支那人屌到del po

爛尾作唔好啦

大家去支持佢

個法案係修改檢查廳退休年齡（加長兩年），安倍內閣就比人話係想比某個親安倍嘅檢察做落去
但其實修正案生效得黎個檢察都要退休，所以個法案內容本身對個個人冇乜影響

問題在於個檢察本身就到左而家嘅退休年齡仲做緊，開左特例比佢，
咁幾時可以開特例就變成鬥搬龍
同埋而家個法案嘅審議委員會好似有D問題，總之係程序公義野，未跟得好貼，求熟嘅巴打補充

水島努監督本身係講緊安倍政府搬龍門&程序公義出事
但日本風向就係「你反對政府某項政策/做法＝你反一個可以同中共抗衡嘅政府＝你共謀你賣國你奶共」
然後就有人問監督係咪為左奶共為反而反
咁好明顯唔係，然後就到最近個幾個tweet咁
大概係咁 講錯求指正

講撚到抵制 大塚明夫個地位點會care 唔講mgs啦 人中7佢都有份配音 班支那人抵制咗未

支那人根本係人類毒瘤
連人哋文化產業都要搞死埋

人地外國人唔會好似你咁一睇就知唔係香港人

好詳細唔該矖！

都係好事
俾日本人睇下支那豬幾專制

幫巴打補充返

沖繩差啲俾支那食咗

支共利用古琉球歷史起源（大家都是中國人）、美軍基地引發之爭議（軍人強姦案之類嘅醜聞），不斷妖魔化美軍嘅協防、將沖繩描述為日本本洲嘅棄子，日本嘅共產黨出力遊說沖繩廢老一族鼓吹脫離日本全面獨立。

2019年10月31日首里城發生大火，
反而成為沖繩主權危機嘅一場及時雨，
日本全國上下馬上課金支持災後重建，
投共廢老即時無咗口實，
中共嘅propaganda 先叫暫時停止一陣，
但係一直都陰啲陰啲推動民意要求美軍撤離。

好感動, girl und panzer 鐵粉

食下食下就話日本係繼承中華文化嘅一份子 日本係中國不可或缺嘅一部分

所以大塚都話小島離開Konami 仲好，
小島可以做返自己⋯⋯小島都有撐香港

但係支那人唔敢屌小島大神

籠中鳥認為飛翔是種病

就好似支那佢到而家唔敢屌steam（將香港同埋台灣set成獨立地區
打機緊要過國家

Death streading走得太前 世界充滿對人有害嘅物質（支那肺炎）咁快就要靠外賣仔嘅生活邊個諗到

Btw有玩開mgs都知小島好撚反戰同反極權 同mgs4主題一樣

巴打你應該改名做孟德
曹操先係真正嘅為民請命 反董卓聯盟嘅義勇軍
劉備係保皇黨不了

呢一兩年見唔少
朴璐美、大塚、齋賀、置鮎、米山、花牌作者
數都數唔完
如果兩個水島今次頂得住嘅話
等睇上面將佢哋所有有參與嘅作品下架
唔下唔係中国人

根本佢哋心底視香港人係敵人
日本人支持佢哋敵人
點會唔嬲？

上bilibili檢舉曬港獨狗啲作品

我係沙田柚！有咩同我講

得返喜羊羊疾風傳可以睇

我天水圍墮天地獄獸！聽過未！

06年來港就叫本地居民
我以為土生土長添

鐵粉

講到明腥移民有時真係唔明d支那閪成日話支那強大，但點解從來唔會返返去支那住要留香港住口裡說不身體卻很誠實，同班移民美國嘅藍絲一鳩樣

班支那豬太習慣玩戰狼外交
好享受借支共威權欺壓其他人
但如果對方唔屈服
班支那豬就會自動收聲
之前俄羅斯辱支單嘢
班支那豬咪一樣嘈兩嘈之後唔敢嘈

係，習慣
男男女女都「老子」

仲打殘體字根本唔係香港人啦
擺明廣州小粉紅扮香港人
佢哋最鍾意係咁

出名嘅人就叫老師

如果有睇過00根本成個season 2都好似香港 所以水島精二支持都好合理

big fan得未

自卑到自大嘅人最鍾意矮化人哋 咁樣先顯得佢好威 最鍾意搵班鬼佬做小丑幫佢哋打飛機

我話口未完即刻有三毛粉蛆回帖送死
扮日本仔身份黃咗就係度打殘體發癲

水島努

白箱
少女與戰車

深獨

人大代表叫慣左

驚就唔會公開講
公開講左就唔會驚

咁班蛆就冇得睇FATE了
FSN 有中田, FZ 又有大塚 置鮎
你叫牆內果百萬王廚點算

rt
report 0.5

杜文澤北上賺人仔個陣就屌鳩佢賺我地錢就要聽我地話唔準亂講野。班支那狗去人地地方打工賺錢就吹到如果無我地打工，你地邊有今日

己經講緊日本人係徐福後代啦
如果俾支那強落去一定食埋越南，蒙古，南北韓，日本

有個bot冇端端post警暴片

等睇支那人出征錯水島精二

推,幫手啦

水島精二都支持香港，支那狗忙到死

都唔會錯囉

Push. 頂住啲五毛帝吧出征 好辛苦。

我代表觀塘屌佢老母 又淨係識講死老母

最憎佢地咩人都叫老師
D「歌手」都叫老師
主持人又叫老師

咁教d歌手唱歌果d叫咩
導演叫咩？

大家唔好成九唔搭八咁留個hashtag同文宣，最低限度都copy句日文多謝
好歹係民間外交一部分，唔好做到機器人咁

新移民仲要撐支，同我講係香港人？含撚啦屌！

有啲真帳號黎 粉紅戰狼

希望各位支持水島

Report

G chi

佢地冇job做？而家季季咁多動畫，勁多求其畫趕工畫到崩哂

重視文化，點解要有本土文化

仲有另一個水島都好支持香港, 入去比Like

肉麻到死

新移民住深水埗真係唔知醜

國家面前無動畫了

水島精二廢時比人出錯征
先發制人屌左先

有無人summarize 下班小粉紅以後有邊幾套作品無得睇

水島精二公開支持香港, 入去like

好似果啲地區的媽媽廣告咁，突然一堆中文加個英文地方名
Hot singles at Sham Shui Po

支那人真係好撚煩

入去斗爱国先

畀台灣人串

笑死人
新移民蝗蟲都開twitter做網軍
反觀我哋呢邊班黃絲？

見隔離post
藍屍都識印貼紙 黐巴士
黃絲: 食黃店 壯大黃圈

721 831 101 1111

香港係興屌人老母班垃圾支那蟲淨係識nmsl，唔係死就媽
睇唔明佢嗰句屌老母想表達咩，用都唔識用扣糧啊

真

監獄學園

lm

仲有水島精二

以用google翻譯用日文對佢感謝
大家快啲洗版式感謝啦

我咁寫

利申，一句日文都唔識
私はガンダムの忠実な顧客ではありませんが、私はガンダム00シリーズが好きです！特にサードパーティの軍事力のアイデアは非常に特別です！エイリアンのアイデアも非常に形が崩れています！香港の民主的なプロセスへのサポートと注意に感謝 抵抗運動!この記事はGoogleによって翻訳されています

who

少女與戰車其實真係猛將兄
我仲因爲睇完套野去左幾次動畫真實場景茨城縣大洗
支持水島監督，多謝你！

等白箱劇場版bd一出即買

買呀！

斬掉重練啦
一開頭同我雖然係DL睇但係好鍾意你嘅作品有乜分別

可惜依家叮噹轉左人做，得閒搵下以前D舊作先

出左街啦

監獄學園同少女戰車好撚正

我都鍾意孟德多d
但冇咁既本事

up

乜撚野日文黎

支那又少幾套動畫可以睇

班友一路講一個中國，一點都不能少
但又成日講話要武統台灣同屠殺香港人，真心精神分裂

Facebook都係咁玩

班友識得屌外國人只係要中國粉絲錢唔會尊重中國人
又唔會諗多啲啲原來自己除左錢之外成身上下根本冇一忽值得人尊重喎
真係幾好野

牆國人仲笑人井底之蛙話人唔睇全面
笑撚咗
係啦CCTV最全面可能佢哋睇埋香港大公文匯嘅

呢套又係真攬炒
唔揀阿花抵撚死啦

笑撚死我
返大陸啦屌佢老母

唔識、唔熟人哋文化咪靜靜地like retweet囉
係要衝出嚟

頂唔順真係好柒

新移民咁耐都唔識用繁體字仲好意思用本地居民身份

大家like 自己友就掂, 唔好理啲五毛. 啲五毛account 幾乎冇follower, 駁佢嘅話會幫咗佢

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

水龍敬話中國冇人權
啲人未照樣丁

愛國還愛國
身體係好誠實

fgo奶共

點睇屌你老母臭化閪

我問左一位二級日語同事，佢講無問題喎
係文法唔得囉

補充下資料
點解突然會有呢樣野發生？
檢察廳法修正案可能係其中一個因素
是咁的
因為日本國民宜家瘋狂反緊檢察廳法修正案
安倍同佢所屬自民黨打算修改檢察廳法
原因係檢察廳長同自民黨好friend
自民黨有唔少污糟野，比佢hold住冇認真查
如果佢退休，代表自民黨失去保護傘
Twitter炎上緊，好多人反對呢個修正案，你會見到 呢個tag：
#検察庁法改正法案に抗議します
不斷升緊溫再比Twitter強行降溫
呢一兩個星期藝能界有唔少人都加入抗議
包括水島努
佢認為關心政治/社會議題係公民責任
唔係你娛樂圈就可以扮唔理
講下講下，就順便講埋宜家業界唔敢得罪中國資本，好多話題都唔敢出聲

又唔知係咪因為Twitter上有香港人都聲援緊反檢察廳改正案

就變成宜家咁喇

「你反對政府某項政策/做法＝你反一個可以同中共抗衡嘅政府＝你共謀你賣國你奶共」

日本都鬥黃

哇佢仲直接

一個新移民既本地居民=zv+

私も、中国マネーで、
くまのプーさんをつくりたい。

9 cap 下呢幾條：

經常有無形壓力話，動漫業界唔應該有政治發言，食屎啦

放心，我係真心（反對修正案），冇所謂壓力或者來自中國資本嘅干預

我開始明白點解啲人講講下反修正案會講埋局外人嘅中國
動畫業界宜家比中國人仔條水射住，就算敢去抗議日本啲野，都唔敢講中國壞話，費時得罪中國金主。
的確，中國啲都幾多下
如果得嘅話，我都想用人仔拍下小熊維尼啲friend

有冇巴睇過召喚惡魔

好撚正

我覺得啦 係法治國家講程序公義都已經唔算係立場問題
而家係逼緊人支持執政黨立場/某d政策就唔可以質疑佢嘅任何做法
一質疑就會好似監督咁比人話「你而家係咪奶共」

不論立場，監察政黨做成點係代議政制下嘅市民必須做嘅事
日本你一打開twitter就會見到好多標籤人左翼右翼、
唔識野咪撚出聲、出聲個d係懶係關心政治，結果當係娛樂etc.嘅發言
下下標籤人對於成個論政嘅環境真係好唔健康
香港都係

不愧係Celestial Being

唔關香港事的tweet唔好留文宣
唔識日文講thank you都可以
唔好淨係留張圖就走

五毛直接report 唔好鬥spam圖多 無人會睇
懶得講野可以淨係like

輕微改善個做法有助進一步提升形象

依個係純粹想同對方母親有進一步發展姐
未去到要佢死咁誇張

啲五毛comment上哂頂呀喂
記得自己comment完要like埋手足嘅comment呀！

被封殺 作品就不被盜版啦

監獄學園好好睇，支那賤畜又多樣嘢要抵制

水島精二琴日都有出Post支持香港

兩個水島

佢好多作品都好高質，監獄學院超正

支那人真係好撚慘我英唔睇得，而家鋼鍊都唔睇得，都係睇返喜羊羊算啦

屌你

香港人先唔似班孤兒咁戇鳩

我哋會贏，只係唔似日本動畫咁fairytale

多得你條廢人唔少

因為有人鬧佢一邊反對法案，但另一邊對中資入侵業界視若無睹，所以只係奶共反日本政府。

結果努哥直接爆seed
寬哥當年行得太前

PUSH

pushed

唔好笑，日本人未必識咁多，
日文高手快啲去解釋

陰鳩公
兩個水島都當你班籠的傳人冇到

屌埋台灣 你當日本人傻

上咗日本網絡好多年
發覺日本人唔重視邏輯 而且一涉及社會就好犬儒
唔似香港台灣網絡有類似教學或者製圖
一d犯咗簡單嘅形成謬誤嘅post都大把人傳 例如串人無名氣無資格咁講（訴諸人身）
所以我唔會認同「香港都係」

我未見過日本傳過以下呢d圖

正評俾監獄學園
雖然淨係睇過漫畫

岩呀呢張圖,由細個係學校就要學辨論要有論證論句反駁人地,所以同過一次D 5毛狗認真左之後就會發現自己好撚ON9,班5毛成個荷蘭叻咁既撚樣,問非所答又唔知唔清楚

用 comment 推comment 呀

00 就證明左冇絕對武力嘅話咩溝通咩互相理解都係9up 嚟

sor啊
因為有時係香港討論都會覺得好多人訴諸人身因人廢言
但呢一年好左D
咁比當然香港個論政風氣會好過日本
多謝ching 共勉之

2CH/4CH對於爭議性問題不嬲都衰過兩登

水島精二，水島努

問過深水步話事人南亞仔未

點解水島努會多小粉紅攻擊過水島精二

咪好似之前Steam嗰次咁
水島精二有高達00同埋鋼鍊03
班支那畜撚敢出聲

入去幫拖

一陣又有人向國安舉報

下次貼出街之前可唔可以照鏡睇下自己有幾肉酸先

直程唔好用文宣圖定唔好用文宣圖洗人版？